====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les problèmes métropolitains ne sont pas uniquement des problèmes d ' aménagement , ils sont d ' abord des problèmes de gouvernance .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

